不如成立[監遊行會]

成立[監遊行會]模式：
1. 簡單來講，同監警會一9樣，安排30個“各界代表”，包括何韻詩、黃耀明、被打盲眼巴絲，國泰被炒員工等，自己友查自己友
2. 政府、警察對遊行人士有任何投訴，請先向監遊行會提交申請，我地會秉公辦理

成立[監遊會]好處：

1. 以後政府有咩不滿，都有行之有效的投訴機制。林鄭個7樣再出來譴責暴徒衝擊，我地可以大大聲叫：向監遊會投訴啦！

2. 警察再跳過我們的投訴程序，亂打亂捕，咪怪示威者還擊。要投訴示威者的話，請交出當時被冒犯的警察個人資料，謝謝。

3.班藍絲廢老話對不合作運動有咩不滿，妨礙搵食等等，一9樣，你可以向監遊會投訴架。

4. 搞得順利的話，推而廣之，遲d搞埋下議院。

總括來講，比對家感受下咩叫制度暴力。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大台 不了

比對家試下有冤無路訴

收啦 呢家cut唔到icable 啊

成立乜撚野啊